手足

各大學生年紀細，有時候做野唔成熟
還望多多包容
各大學據點好重要，係重要嘅物資站，亦係重要嘅戰略要點。
呢一刻，我唔期望走左去手足即刻返嚟，但希望當真係打到嚟就出嚟一齊支援
無理由可以擊退狗，但輸自己人